［1q] 三個小朋友一個踢波,一個游水,一個彈琴. 邊個大過左會入唔到U

係踢波個位
因為 球童全2

Infinity war(way)

垃撚圾

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為入唔到U啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

我覺得幾高質

踢波 ≠球童